# Máy tính xách tay

Laptop từ lâu đã là một thiết bị công nghệ không thể thiếu trong cuộc sống và công việc hàng ngày của mỗi người, đặc biệt là học sinh, sinh viên hay dân văn phòng. https://minhancomputer.com/laptop-may-tinh-xach-tay.html